原來2年前27k(宜家30k)人工都算低

8年工作經驗 中大畢業 人工27k 算係高定低？

兩年先加得3000
扣埋通脹仲淨幾多
姐係兩年都冇長進過

學吓連登仔咁上進啦